iphone6+電未用晒自動熄要充電先開番

有無人都係咁？我部機都用左2年，呢排電去得好快，但諗住都2年都可接受，如果唔係狂用都可以唔帶尿袋。但呢排佢會自動熄機，係40%又試過，50%又試過，一定要我插電先開到，但開番又係顯示40%咁，我唔繼續充又用到，所以佢根本有電。到底咩問題 如果係街突然熄我又無尿袋咁咪食得屎

電池已壞

繼Airpods延期後，蘋果今日在官方網站正式公佈一項全球性維修方案。蘋果指有一小批量的iPhone 6s可能會意外關機但是不影響安全問題，影響序列號由生產日期2015年9月至10月之間的iPhone 6s。

如果你發現遇到同類型的問題，可前往Apple Store零售店或是授權的服務提供商，讓技術人員檢查特定的序列號，再確認是否需要更換電池

我都係 近排d電去得好快 淨係聽歌80%半個鐘得返40%

但我唔係6s, 係6+

你用緊咩機？
唔知關唔關ios事..

我以前部iphone4s試過

software壞加hardware都壞

ip6 2幾% 自動關機😉

其實而家好多機都有呢個問題 唔明點解6s先有得換
利申:用緊6s

叫你換iPhone 7, 同時打擊二手市場，一石二鳥

Gay Cook教主提提你：又係時候要奉獻啦